一句簡單話比你知點解人群起話唔好放火魔法

他又說，社會上仍有默許暴力的現象，敦促市民一同向暴力說不。

因為政府已經留意到社會上有默許用唔同魔法既共識

所以點解班官成日出黎叫人割席

今次都算係政府認證最怕就係唔市民唔割席

我就死人塌樓核爆都唔割

氣車炸彈都唔割

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

唔係無差別攻擊就得
事實上得對家會無差別

所以對方點解用盡所有方法要我地割席

火攻唔小心打中我都唔割

所有掟唔中啲狗嘅魔法都要割𥱊

要練習既